[速入]前線發夢防具篇

眼罩豬嘴有巴打有好齊全既資料

個人推薦100蚊豬嘴泳鏡(要防霧)就夠做

[member]我想講既係面對同防暴犬速龍肉搏要有既裝備
首先有幾樣野要搞清楚

1.唔排除個別警員戰鬥力係高啲(811班鬼)但大部分即使係防暴戰力都低只係裝備好

2.full gear犬未必夠你跑，但小心比人阻住自己走，不論係自己友定鬼，救人前自己都要安全先

3.不落單，最好組隊。裝備輸左唔好妄想1on1打贏，落左地死硬

4.唔好用手打，用腳踢，搶棍打

5.磚雨係共識

6.救人為上，不被捕

入正題，主要想推薦兩樣野牙膠、護陰（椰殻）

先講第一樣牙膠

優點：成本低保護性強
缺點:平既易甩貴既好貴，同埋要淥滾水

拳擊、泰拳、欖球三種高危且肉搏既運動都會用到牙膠，款式有異但有一個好強既保護性係吸震。

打拳打欖球唔驚流血，最驚比人打暈撞暈，因為暈左就無。

利伸翻先我對人體認識唔深，但泰拳係我強項。響泰拳角度黎睇保護自己既唔係對拳套。而係條頸，當頸部肌肉收緊既時候你係可以承受好大既衝擊。相反頸部放鬆既話你撻落地都有可能暈（我試過）。

而咬緊牙關係可以將你頸部肌肉既力量發揮到最大，牙膠正正可以令你咬緊牙關而唔受傷。

再者記唔記得811有義士比人打甩牙？

第二樣護陰

我強調要椰殻先有用
優點：保護性強、唔影響活動性
缺點:女性有護陰但無椰殻、難著、著左無得尿尿、幾貴下

係男人就明護陰好重要，你幾好打都比人一下收皮
同埋黑警有前科會揸人春袋。

以上兩樣野，隨便搵間拳擊用品店到買到，我唔多講。牙膠好平100蚊有交易，護陰200-300蚊左右。

另外補充翻牙膠要用熱水浸，再擺入口壓翻個型出黎，整得唔好有機會抖唔到氣。

最後祝大家武運昌隆！
[/member］

Cool牙就唔得

蛀牙無影響

推推推

又要開班了